[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

【本報訊】屯門警署今年初被人掟汽油彈，車閘有燒毀痕迹，警方在附近的河田輕鐵站截查清潔工，在他身上搜出疑似汽油彈、石油氣及雷射筆；但化驗報告顯示，涉案「汽油彈」只是廁所清潔劑。清潔工昨承認在公眾地方管有攻擊性武器罪，辯方求情透露，清潔工是輕度智障人士，智商只得11歲，還柙四個月來屢被囚友欺凌。惟署理主任裁判官張潔宜指涉案物品能做成一定程度傷害，輕度智障並非減刑理由，判刑需顧及保護公眾，判囚八個月。公眾席上有人聞判後，當場說「癡X線」。
記者：羅日昇 戴國輝

事發今年1月22日凌晨，辯方求情指被告李啟發（32歲）的已故母親及胞姊均患有精神病，被告智商僅相當於11歲小童，報告引述被告稱希望模仿示威者，故從YouTube影片學製汽油彈，惟從無意圖傷害他人。至於涉案「汽油彈」實為廁所清潔劑，綁在一起的只是打邊爐用的石油氣罐，「掉落地下都唔會爆」，但同意液體具輕微腐蝕性。辯方又指被告因雷射筆能發出「好似星星咁靚嘅光」，故特意從淘寶購入並長期放在背囊。

source:

癡撚線一定要port佢

法律界真係醜態百出，成班咁既質素既人審案

民建聯鄺星宇裸照合集限時快閃🍆💦

推

一件反送中事件揭露晒香港係幾咁千瘡百孔

痴𨶙線，廁所清潔劑又係危險品，咁百佳大把啦

痴撚線 好撚可悲

又係呢條八婆

呢排啲官係咪好唔怕制裁
又送教師入小欖
又恰鳩智障人士

因住呢啲狗官收尾兩年呀

D官又離地又有親中政治立場
都唔係跟證據同邏輯黎判案0既

同律政司一樣都係仆街

呢種冚家鏟一定落地獄
做中共劊子手, 仲亳無惻忍之心

驚咩制裁呀佢地

得罪講句成日話制裁
呢D奶共人渣
一定平步青雲,升官發財架啦

望佢比人制裁
不如望佢天降橫禍好過啦

智障都唔撚放過. 正打靶

張潔宜都係律政出身,刑事檢控專員派去撈法官

份報告害死人, 智力不完整人士都咁重

不過真係咁天真先同人講晒出黎, 證明真係智力有異常, 唔可以當一般判斷

而家同級法院, 全部攻擊性武器都12/8個月起跳

佢地做世界司法既排名
俾曬啲紅官判詞佢地有無用

Shut your mouth up!!! Write the complaint letter!!